我是廣東荔枝 我支持新疆棉花

Ching中意食咩水果

我支持新疆維吾爾族人

台灣鳳梨冇份？ 搞台獨？

我是支那韭菜

同場加映

我是武汉肺炎 我支持科兴疫苗

廣西狗肉

你係香港吳三桂？

我是台灣鳳梨 我支持中国黑心棉

廣東獨立 唯一出路

我是武漢蝙蝠

班友畀喜茶壓榨開？

好似黑社會撻朵咁

我係廣東芒果，你邊撚到咖？

你們可以打我了

香港有生菜同排骨

我是三鹿滾兩滾奶粉

似玩擦邊球

沙田me
大圍you
油塘he
上水she

我是一封信

有無支那豬?

全部都係被收割，被人食

新疆血綿花，血染的風采

唔見韭菜出聲既

我是血小板
我支持新疆血棉

我支持東莞iphone

似玩擦邊球
咁撚踩界

冇中国豬支持

我是東莞囡囡，我支持北京天上人間

食狗肉 飲二鍋頭 打女人

黑社會成員啲名咁
魚蛋

我是東莞妓女 我支持新彊棉花

《個個表態，人人過關》的時代又來臨，而家伸延到腥港

笑死

我是香港巨撚，支持屌柒所有大陸賤價雞

我是三鹿奶粉 我支持大頭嬰兒

我是香港蛋撻
我支持新疆棉花

留名睇人整

我是科興疫苗 你們可以打我了

我是武漢肺炎

我是香港韮菜 我支持新彊棉花

乘機賣廣告

黃皮哥馬蹄哥廿蔗哥

東突維吾爾人
新疆係支那侵佔人哋地方再改嘅名

幾時有韭菜

我是猶太人 我支持希特拉

廣西暴龍嘅

我是中國小粉紅

我是中國玻璃
我支持新疆棉花

我是小熊維尼

而家係咪搞廣獨呀？

我是武漢熱乾麵

搵人改幅圖出嚟

你們可以割我了

關啲水果咩事

“我是中国韭菜”

清朝已經叫新疆

我是連環殺人狂 我支持新疆棉花

全部罷食

on9仔
清朝咪既維吾爾人咪又係比外人佔領

所以？
關支那咩事

支持！

有冇廣東西藏紅花呀

乜棉花食得嘅咩？

著住黑心綿生仔冇屎忽

四川酸菜魚 未到

好快所有支企都會跟風

新疆只有中國人
沒有維吾爾族人
你已經干犯分裂國家罪

你們可以食我了

我是香港豬 我支持新疆棉花

你们可以吃我了

油麻they

有冇人整達賴喇嘛？

。。做乜撚野

好正

你支持武漢肺炎？

支集一家在澳洲，那就是他祖國

Push

仲以為 黎姿

笑到kaka聲

我是香港仔魚蛋

大陸好多人都講緊
中國啲支持乜乜物物全部都係去人化
支持新疆棉花唔見你支持新疆人？

我是武漢蝙蝠
我支持武漢肺炎

我是贵州茅台

同紅色代表新疆棉花 暗示自己係血棉花

我是咖哩魚蛋，我支持新疆羊肉串

我是武漢肺炎，我支持新疆棉花

我是蘑菇，我支持芝麻

我是蘇丹紅雞蛋

我係香港人
我支持
殺支那人

點解橙同雪梨冇出聲支持?要抵制佢2個先得

其實啲人做乜唔問番戈啲支持棉花嘅支唔支持新疆人？即刻hang機喎

荃灣she
大埔he

武漢野味

中国韮菜

賣生果都出嚟抽水，真係CLS

我係香港腳，我支持新彊棉花

我是新疆棉花，支持割韭菜

我係新彊棉花，我支持hugo boss

我係日本腦炎，我支持武漢肺炎

我係香港腳，我支持武漢肺炎

我支持民主自由
你們可以打壓我了

我係Carrie，我支持Regina

Pin this

我係楊州炒飯，我支持雲南米線
我係雲南米線，我支持廈門炒米
我係廈門炒米，我支持澳門葡撻
....

似曲

新奇屎係美國人嚟 佢撐東突

其實咪借啲倚抽水 賣自己產品廣告

我⋯我⋯我汕頭紫菜

以為改歌

我是香港人 我支持東突厥同吐潘

WHO?

玉林狗肉呢?

九龍排骨
屯門生菜

我可唔可以share 去MeWe度呀

我是武漢熱幹面
我是中國胡椒麵

我支持支那新疆集中營種族滅絕
你們可以打我了

明天會更好

你們可以屌我了

肥c

明顯超市廣告

支那叫失足婦女

廣東荔枝
新疆棉花
香港 _ _

而家潮流興用食物名起朵

沒有新彊人，哪有新彊棉
支那狗喺邊？